香港警察干犯戰爭罪行要求聯合國維持和平部隊介入

室內使用致命毒氣
干犯性罪行
即使係正規戰爭都係嚴重罪行

香港警察冇一個係無辜
一定要呢班毅進狗承擔後果

光復香港 時代革命

自推

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

研究下點去海牙法庭搞搞佢

聯合國驚左中國狗
可以試下搵但我唔樂觀

講到尾 安理會數票數
美國 英國 法國三個對中俄

veto <— 了解下呢個字點解先

佢自己係持份者
研究下憲章有無位入

依家就算成立調查委員會都唔可以懲治到班狗

世間最大惡是惡果未報

推啊